［日本JJ］講到「羽生」大家第一時間會諗到邊位？

羽生善治

七段

定係

羽生結弦

七段

結弦

同埸加映

大阪直美

渡邊直美

羽生ありさ

same 好撚正

羽生亞里沙

樓主GAY

羽生稀

原來羽生姓有咁多名人

羽生邊只七段呀

梁羽生